其實我地係咪應該寫封信俾所有台灣人

其實依家就算台灣政府肯比我地過去
但唔代表台灣人想我地過去
依家已經好多台灣人都唔想我地過去
到時就算過到去香港人都會受盡歧視認為我地搶佢地資源
對我地黎講其實最希望台灣收留既係流亡既手足並唔係一堆既藍屍

大部分台灣人都唔明我地既真實需求
我地係咪應該講明我地既需求俾佢地知
我唔想一堆流亡手足因為班藍屍係台灣抬唔起頭做人

手足，生於亂世，一時退卻並不可恥

YouTube 圈入面有唔少youtuber 同台灣youtuber 有互相支持，而且都有唔少台灣人睇
或者可以試下係佢地嘅片下面comment感謝同解說，然後希望香港youtuber們可以借佢地channel向台灣人講下呢個問題
當然同時一定要支持黃色youtube 圈 (CLASS) -> comment like ads subscribe share做齊佢